五大訴求 缺一不可

諗下受傷 被捕 被虐打 被射盲 被性暴力 既每一個手足
諗下果幾個比呢個政權迫到犧牲既伙伴

提自己提身邊既人
五大訴求 缺一不可
大家要繼續抗爭！

唔好鬆懈